居安思危，萬一香港斷網點通訊

Level 1: Walkie - 鴨記有售

短波收音機 - 鴨記有售?

Level 2: 的士call 台機 - 鴨記有售?

Level 3a: 衛星電視鑊 - 鴨記有售
Level 3b: 衛星電話/Internet -

學術討論

的士台資訊
市區
環保的士車主聯會有限公司 2383 0168
聯友的士同業聯會有限公司 2760 0477
鑽的(可載輪椅) 2760 8771
九龍的士車主聯會有限公司 27600411
友聯的士車主聯誼會 25276324
全通 / 全利電召的士聯會有限公司 2398 1881
沙田的士車主司機聯會有限公司 2332 2571
車馬樂的士聯會有限公司 2728 8281
的總CALL台 21922222
的總電召服務中心 21922222
的士同業會有限公司 2362 2337
城市的士車主司機聯會有限公司 2343 3189
香港的士中心 2574 7311
香港的士電召中心有限公司 21866866
偉發的士車主聯會有限公司 28611008
惠益港九及新界的車主聯誼會 2776 7885
港九電召的士車主聯會有限公司 2760 0455
榮利無線電車商會有限公司 2397 0922
榮泰車主及司機聯會有限公司 2527 8524
衛星台 27296600
新界
的總電召服務中心 21922222
粉嶺的士電召服務中心 2675 7688
新界營業汽車同業聯誼會 2478 8332
新界的士電召服務中心有限公司 2457 2266
新界商業電召服務有限公司 2476 4247
新界港九合眾的士聯誼會有限公司 2475 0417
新界電召的士聯會有限公司 2657 2267
新興的士電召聯會 2450 2288
大嶼山
大嶼山的士聯會 2984 1328

地址自己搵

Ibank應該即撒離香港
秒秒鐘幾千萬上落

諗起鄭立早幾日話可以起個bbs 用電話dial up connect

斷網仲點bbs

dial up 係打電話，即係56k 撥號上網呀我唔信佢會斷埋固網/手提電話

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

hkix 都係港共控制都上到?

人人考火腿(HAM)牌

港共政府癲嘅莫講話固網電話斷埋電都得，反正佢地都有backup

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

東江水

屎水

屌⋯⋯你用過BBS未？關HKIX咩事？

使咩考，考黎比人登記你既資料。

我係Q友

用衛星電話，但到時睇張咸相都貴到抽筋